比特幣漲破6萬美元 再創新高

（法新社巴黎13日電） 由於愈來愈多重量級企業支持全球最受歡迎虛擬貨幣比特幣（Bitcoin），帶動比特幣價位水漲船高，比特幣今天一度短暫漲破6萬美元（約新台幣169萬元）。

根據追蹤比特幣價格網站CoinMarketCap，台北晚間7時49分，比特幣衝上6萬12美元，創下空前新高。

在線支付平台PayPal曾稱，PayPal將同意用戶使用比特幣交易，激勵比特幣自去年3月價位站上5000美元以來持續飆升。

2009年發行的比特幣，在2017年元月價位不到1000美元，同年12月漲至近2萬美元而聲名大噪。

多謝連登users燈到60000

睇得太起連登仔，
連全球知名企業都買，仲點會覺得係泡沫

個個覺得接火棒
叫啲 fd 買都無人敢買

呢D唔駛同人講啦

Scam

睇得太起
呢句野唔知點解好奇怪

欣賞吓：

越黎越難買雲吞麵啦

61k

越黎越難找錢 跌到40-50港幣一粒就好

唔好再講 好肚餓

紅都面哂d fd

Crypto is SCAM
好多scammer 而家出post嚟水人接火棒

入親crypto po都見到有位叫 變大的吶兒 嘅會員提新手果度多打手引人接火棒

多唔多打手scammer 自行判斷